其實遊戲機中心做錯左d乜

好似一直都冇咩群組關佢事
又要戴罩...

同老母一樣一有咩傷風感冒就一定係賴打機㗎啦

衰仔，都叫你唔好捱夜打飛機架啦。

仲有夜訓

又沒洗衣機打

做錯咗唔夠藍掛

按摩美容呢啲就冇事呢

可能d叫鴨阿嬸會去打頭文字d卦

唔使飲食唔多傾偈
但對佢最撚嚴

打機都唔俾？即係逼毒撚去打飛機姐

電視壞撚左又話你每晚收工打兩個鐘機
但朝早到晚黑都係佢煲電視

酒吧都係

廢老係以為啲後生仔喺機鋪入面係圍埋打邊爐

酒吧都係慘,
不過起碼叫爆過一次呀

係有煙狗響入面食煙

有時真係想好似日本咁正正經經打個機，但陣煙味真係好難頂，搭單問下九龍有無真正無煙既機舖

鑽荷

肯定係林手足情願打飛機都唔掂佢所以懷恨在心

尖room都唔封走去封機舖

灣岸玩家實屌曬鬼 個活動12月1 -12月27🙂

網吧算唔算？

唯一解釋係多廢老去囉 打魚呀果D

係咪得返釣魚機賭錢

夜訓/食熱氣野/飲凍野

行會成員無人開遊戲機中心, GYM Room咪關你先

無所謂.
遊戲機中心根本已經一早死得七七八八.
今次等佢提早完全收皮.

依家科技,NS一機出街可以四打.
8人一人一部,可以八打.
真係無咩人仲去遊戲機中心玩.

家陣鋪機入面廢老佔大多數

其實香港人做錯咗啲乜

我要打中二呀

屌你老味入中二先嚟封機

真

因為冒險樂園班廢老？

癲but true

遊戲中心通常有賭檔、釣魚機果啲一玩就幾皮野既game，人又多又密重唔帶罩隊煙隊草

根本兩回事
街機同家機真係兩種體驗

背景唔夠強 証明夜總會骨場果班疊馬啲

多年輕人去=多黃既人去=反政府人仕集中地

例如我

中二呀屌

其實香港人做錯左d乜

其實機鋪啲game 家用game唔會取代到

政府認為呢行死咗唔緊要

好想打中二機

你真係唔識架喎 根本兩樣嘢

林鄭媽媽覺得機鋪打機好壞

機舖打機爽好撚多囉
識玩洗衣機仲可以識到d 幼幼

仲有活動㗎？
會有啲咩

咪ON9 傷風先要打機醫病

年年考第一嘅佢究竟有冇去過酒吧

黑社會地頭

仲識到咩？

咁點解一樓一又唔禁？

美國寶

仲有戀童 暴力

屌

點會冇。
成日見到d 條裙好短既。一個人玩
不過我唔識玩

哭撚左。有時收工想hea下都冇地方

商場入面嘅基本上都係真禁煙

又唔飲水

是但啦
間間都老黑開嘅

我手腦跟唔上， so 9 sad

人地去打羽毛球咋 你諗埋啲乜衰野

1on1 not 141

當自己真係香港老母

一睇就知你未去過當代機鋪
個腦停留係緊老虎機

交片數少冇權抗議

CHING , 日本機鋪係可以食煙架喎...你係唔係去錯地方?

玩音驚 車同三國嗰啲應該想死

遊戲機中心好慘

日本煙民多d定香港

弱智仔個個屋企幾千尺擺到街機？

機鋪通常空氣都唔流通，都未計仲有批機鋪多人食煙。 老老77唔禁都唔會去

鬼叫機鋪弱勢咩如何有好似美容院個的公會出黎吵，又有得傾啦。政府睇人黎蝦架啦。

一樓羽毛球運動都會削弱抵抗力

老老實似樣d遊戲機中心,仲有邊間介紹下!!

我所知得荷里活廣場,荃豐中心(好似)較大間.
以前九龍灣個間執Q埋.

家用機無法取代既,得D卡game,
光線槍game,賽車game.

依家sega都無咩出街game. 認為遊戲機中心未收皮,
自欺, 欺人.

汁撚晒佢就岩
全撚部賭錢釣魚
想打舖機都咁撚難

樓主應該係打三國既

多人吸煙

講得出呢句你應該無落過機鋪打機

777當年就係去酒吧飲醉然後比林手足食左隻豬

日本機舖入邊有吸煙區

西九龍廣場頂樓

入邊d釣魚機害咗勁多人

搏俾人屌

日本大型連鎖嘅機鋪會有間食煙房（e.g. round 1），入面有把抽氣線係你頭頂抽走啲煙味。當然有部分機鋪無呢樣野。
但喺香港除咗少數喺商場入面嘅機鋪之外，間間都有班中坑煙鏟日日係入面煲煙，行入去轉兩圈出到嚟都成身煙味點比得上

新港中心
荷李活

旺角新寶戲院嗰頭

機鋪玩太鼓都不知幾爽

占有幾單都唔閂

要比錢挑機，輸左要等要跟機要復桌個種感覺係機鋪以外好難得到 以前係機鋪打高達真係好撚開心，自己帶住條女唔輸得，人地有女陪打又要落力炒9佢等等多到數唔哂既回憶。 近年屋企PS打高達，就算成班朋感覺一齊連機都怜唔番機鋪既感覺，因為睇唔到個對手真實既反應同表情

熱氣啫

巴打想問下屋企點樣玩到灣岸 頭D 音game

啲音Game 有冇其他方法生存

咩冇人
大把後生仔去玩音game 賽車game

可以自己買部機返屋企

同嗰啲話手機game會取代電腦家用機game一樣
遊戲體驗都唔同

原來新港有

有排冇得打三國志了

無限金錢不在討論之列

荃灣嗰兩間都冇人講

因為班權貴唔會去

毒撚出世開始已經自我隔離緊

一部JUBEAT 好似都要十鳩幾萬

居然識2間咁多
你都係玩switch 把啦乖乖仔

好精警

呢個垃圾政府啲家長心態真係好嘔心

係同埋部車冇分別

咁一定係日本，點不過係日本食煙無人權要匿埋食

唔知，而且又冇遊戲機群組，但次次停工都有佢地份，點解

sega唔出game 因為呢個年代玩街霸機既人少之有少
你自己星期六日去荃灣 2間 行下再講

唔好武肺緊果時去話一個人都冇

NAMCO呀

最衰你班廢青唔飲涼茶 一定係

依家sega 冇乜出街game
咪笑大人個口啦
12月2號先有部sega 既音game 黎香港
sega 前年係日本先出左隻ongeki
入香港機鋪最多人打既maimai 都係sega 仲未計頭d
sega 冇咩出街機

係連登講日本
係威既

林鄭係大家老母

大家覺得搭地鐵同去遊戲機中心打機邊個風險高d？

果間都煙
荃灣2間都冇咩煙味

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

夾公仔鋪關唔關事？

笑死 你唔講都冇留意到

除左機鋪比人封既時間
正常放工放學/星期六日金禾maimai 區一樣爆場
vzone 明明係德福唔想vzone 做都比佢講到冇人去而執笠咁

而家機鋪有乜正game?

娛樂場所牌照 關

其實係少 對比起Konami
不過Konami衰粗製濫造

萬眾期待嘅中二節奏海外版
差唔多準備營運先來封舖

夾公仔同兒童遊樂場都要山

sega 只係產量少姐
maimai>chunithm>ongeki keep 住幾年出一隻新game 都比佢吹到sega 放棄街機市場咁

屌佢， gym rm 呢啲污糟邋遢的地方唔封， 走去封機舖

聽日三國志 生放送
後日應該有活動
食哂 扑你個街

我仲想去namco

船運推遲>封機鋪
人地台澳已經搞緊比賽了

又要上youtube打空氣maimai

上次 健身撚同美容撚有嘈
機鋪冇出聲屌 咪剩係搞鳩佢

game 既野個個人都唔同
舊嗰堆音驚唔啱可以試下wacca 既

第一日有得打機即刻冇機舖開

事實上又有好多細機舖，入面變晒跑馬機個d，好多廢老玩

大舖先有新機，但都越執越少

jubeat 一萬蚊有找... 唔計有冇位放
十幾萬嗰啲係最新嘅iidx

打機又冇得打車輪，但冇禁跳舞

有位擺舊maimai既話 一皮內都買到

咁執咗你去邊到打機？

先唔講頭D, SEGA 整係一部MAIMAI 霸左音GAME 半壁江山
SEGA 冇出街GAME

佢地識唔識飄移甩尾都係一個問題

本身好多機鋪都就頂唔住
而家武肺係直頭攞佢命

KONMAI 開歌又食錢, 版權曲又唔夠人多
真係唔知點同人鬥

其實係林鄭唔鍾意
美容要收皮 但salon 一直冇事

機鋪食煙咪易中囉

前者係
後者唔係
Konami專收哂啲版權曲

主動d撩下，咁孤獨玩一定好想要男人溫暖

mk smart game

荃灣同旺角 鑽石山都無煙

我得米五 要識番d米4

所有病痛既根源

幻幻岩你

因為D阿嬸鐘意去玩推銀機

香港的母親林鄭

樓主都有病

香港人又做錯D咩

機鋪啲機明明全部一個人打

依家咁樣睇怕一月先有得打好灰

打飛機

而家機鋪都唔係真係打街機
全部都賭場黎
買金幣射魚 老虎機 賭馬機咁
贏左金幣會有人八 九折收番
八九折收番已經on9 佢果d遊戲機d勝率仲係機鋪較既
都仲一班道友呀姑呀叔老黑去比人呃
得幾部街機係做下樣

真係擺部街機賺你果幾蚊雞電費都未夠交

有日行錯去釣魚層
比堆紋身佬怒啤

話說 其實仲有冇玩槍game嘅機舖？？

鑽石山要整張死人卡不了

酒精累事

按摩美容唔停得因爲半山班呀姨要保養

動畫歌都係得cover 版, 食得屎啦

等中二嘅朋友留意聽日荃灣金禾晏晝有得玩

荃灣有

D幻幻成日凍又唔著褲
絕對領域引死人

佢以為機鋪仲係年青人野咪ban 撚左先

感謝巴打我仲以為金禾都係跟2號

冇3594

玩得一日 千色開始多人

加密啦屌

屌你老味

泳池都慘。

on9
佢哋facebook page有講 hide嚟做乜

事撚旦啦 咪又係老黑開
抵撚死啦
有咩唔gur咪屌柒林鄭囉

夜總會酒吧都閂咗啦

其實衰係舊時代mk古惑仔風氣影響 好死唔死年齡限制又搞得緊
如果機舖可以好似日本咁搞埋連鎖夾公仔機 鬆返年齡法例 增加返班學生同後生人流聚集 跟本大把市場

唔係廢老就廢中

我就冇打開嘅 我都知而家啲街機唔係以前street fighter嗰啲囉
啲人打太鼓打洗衣機屋企點會有

其實麻雀館都好慘
次次都有份........

駁唔到

禁咗班黨衛軍點消遣啊

嗰陣佢比德福話咩影響商場格局/形象先逼走佢

而家玩Mai Mai啦

又冇得打合作卡

上一代選擇奶共

旺角 smart game?
荃灣 x-land?

冇得玩...IIDX 鋼琴 跳舞機
炸彈妹妹

想玩三國

成班煙剷係入面 抵啦

最慘係明明人流都唔多

希望可以快啲上單日一千

咁就可以失控，過多一個月就會幾何級數上升

到時個個染晒咪回復正常

應該問其實香港人做錯左D乜

嚟緊起碼兩個月冇得打，但應該到時有得用龍玉換活動d卡

好似日本咁
玩龍珠卡game Pokémon卡game係機舖玩咪好囉
係香港係都要分開
仲要係玩具反斗城果啲濕鳩地方
一諗起一個成年人要同啲細路輪
直頭唔想玩

香港人投錯胎

嚴重打擊夾公仔機生意

大把照開梗

咁一樣有地下釣魚機檔

遊戲中心 轉晒賭錢後冇入過

maimai 捽到手痛
太鼓公棍照打

諗起cctbb新聞話玩洗衣機戴手套係因為抗疫

有跳舞機

夾公仔依d呃錢野早執早著

點解唔講得

有名牌有錶有full tune劵 詳情可以睇下app個news

所以之前有個係雞竇走廊打飛機

其實即係咩

聽日灣岸一定坐爆，一日時間打event

夜訓 抵抗力差

咁多煙鏟

我要玩中二

chunithm
sega旗下嘅音game
前兩年日本已經出咗但係今年先肯出海外版

所以林生應該好耐冇飲酒

部太鼓機10年都唔換
唯有走去新之城同啲煙鏟玩

每次都第一個停酒吧、遊戲機中心、party room

依家最大嘅遊戲機中心已經唔係機鋪，係堆夾公仔機啦

開返要強制do qrcode仲打唔打

可能驚手會周圍掂掛

咁你唔捽眼捽鼻咪冇事
如果係驚呢樣嘅話你用手推門㩒𨋢都出事啦

Push

namco先最撚無辜
連廢老都冇
屌好想夾聖誕景品

LM

我都想知日本機舖真係好正，有獨立食煙房，d人又遵守規則

又唔食菜

如果7婆知呢個世界有碌ling同篤波一定封埋

新港中心大煙到痴線喎

機鋪仲可以打埋開口機玩心理戰

Mai Mai 咁撚淫亂你驚佢無人屌

[wdwwwwwwwwwswwwwdwwwswwwwsawwwwwwwsswwwwwwswewwwswwwwww seedw we saw wwsw www d wsdddd

wwwwswwwwsw. dwwwwwwwdwdswswwvswdwswca

商場入面嘅執得七七八八

唯有等解封再用龍玉換

我仲記得當年北角game world重開一年唔夠又俾班中產家長投訴話會教壞細路影響風氣逼到執返粒

係老一輩眼中機鋪=古惑仔地方呢個形象太深 再加埋香港機鋪牌照同條例太濕鳩 根本無可能出到日本round1/sega呢類形象健康既機鋪 再咁落去過多十年八年香港得返幾多間機鋪都係問題

酒吧都有大聯盟成員出嚟屌下政府鬼……機鋪點解無

成日打機，唔病至奇啦

美國寶多人到呢